{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 아뜰리에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からです。 チェックアウト時間は11:00までです。 予約時、人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超えて追加入室する場合、別途料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 体少年混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次の予約のお客様のために、決められた入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の損傷や紛失はお客様の責任となり、損害賠償が発生することがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されています。 個人的に持ってくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は許されません。 客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 スパとジェットバスをご利用いただけます。 一部の客室にはヒノキ湯が用意されています。 清州はペンションで購入できます。 それぞれの客室に個別バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー申請時、2名基準で20,000ウォンであり、追加で1名当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 炭火と焼き網、バーベキュー用具と食器類、即席ご飯、クッキングホイル、ハーブソルト、プレーティングが提供されます。 パーソナライズは使用できません。 児童や幼児と一緒に利用する際は、安全に注意する必要があります。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 入室は午後3時から可能で、退室は翌日午前11時までです。 テムズ、セーヌ、ライン客室は最大3名まで予約可能で、直系家族に限って予約が可能です。 12ヶ月以下の乳児は追加料金なしで入室できますが、寝具や備品は提供されません。 追加人数をお支払いいただく場合、余分な寝具や備品をご提供いたします。 追加人数に関わらず寝具をリクエストする場合、10,000ウォンの費用が追加されます。 セレス、リアンヌ、ボワールの客室は最大2人まで予約可能です。 全客室は最大人数を超過したため、予約及び入室はできません。 IPTVとWiFiが提供されます。 一部の客室には個別プールがあります。 そのプールは夏の準ピークシーズンとピークシーズンのみ運営されます。 セレスとボワールの客室にはプールがなく、プールの利用料金は客室料金に含まれています。 ぬるま湯はご提供しておりません。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて追加入室する場合、料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えて追加入室する場合、別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "次の予約のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の予約のお客様のために、決められた入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の利用時に施設物の損傷や紛失はお客様の責任となり、損害賠償が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込めますか？",
            "answer": "いいえ、個人的に持ってくる炊事道具は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室に個別バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申請時にかかる費用はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの申請時、2名基準で20,000ウォンであり、追加で1名当たり5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは提供されますか？",
            "answer": "炭火と焼き網、バーベキュー用具と食器類、即席ご飯、クッキングホイル、ハーブソルト、プレーティングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金は客室料金に含まれていますか？",
            "answer": "セレスとボワールの客室にはプールがなく、プールの利用料金は客室料金に含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 921,
        "QA": 667
    }
}